Live: 澳洲昆士蘭大學，強國學生破壞連儂牆

垃圾支那種

澳洲真係好多強國人

go back to your fucking 支那

唱國歌要睇歌詞，愛國

支那人唱支那国歌要睇歌詞

笑鳩死人

聽蚑那話聽到想嘔

睇LIVE 聽到呢句笑左

5000 人睇緊

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

支那狗

PUSH

咁愛國又要往外跑

啲鬼佬：

地球垃圾

愛國又會去澳洲既 返北京讀書啦支那人

有冇人起到底？
send佢地去移民局,送佢地番大灣區,好似之前個有錢佬咁

召喚澳洲巴絲

新Live Link:

愛國番支國讀啦

睇呢個：

Push

咁愛國死返大陸啦

推

蝗又柒出國際

雖然全世界都慣左

200+強國人圍50+香港人
有無人去到現場

狗改不了吃(食)屎
去到咁自由既國度都唔撚化

唱國歌睇歌詞

勿相認

呢度係澳洲，唔係大陸啊生番，有言論自由架，你可以唔鐘意，但你都要尊重人哋表達政見嘅權利，你哋咁樣做只會令到其他國家嘅人對你哋嘅觀感愈嚟愈差咋，懵丙

係現場 真係好撚驚

我唔係現場，我係冷氣軍師

推呀仆街大陸人

支那人去到邊衰到邊

睇澳洲幾時又排華
整個PRC exclusion Act就好玩

加油uq

[唔好俾佢停] Beneath this HELMET is more than flesh !

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

影班支那西大頭 香港呢邊有人會搵仔

睇歌詞

義勇軍進行曲都要睇貓紙

又話鬼佬會開槍既

一定要發起全球排支

滾番大陸啦

最近全澳都唔妥中國孫楊

要人？

我最期待的畫面

屌班澳警都唔做野
拉一兩件支那人祭旗啦

禁藥L?

push

澳洲赤化哂啦

咁中意中國去澳洲做乜

澳洲警察太慢啦

澳洲政府好Q親共

影佢地相,逐個report俾移民局

係

唔係話岩岩轉左人咩

cap圖
呀爸搵仔

。

等佢地共享大灣區榮譽！

琴晚已經有預演，喺個Facebook Event度係咁恐嚇啲澳洲學生，吹曬雞話要今日踩場。

幫拖呀屌

唱國歌要返中国， 夠唔夠膽啊

有時警權大都唔係壞事
好似美國咁最正，唔會偏坦支那人

有冇巴打去幫拖呀屌
睇到好嬲

澳洲report共諜有證據會踢出澳洲

屌你老母支那狗
-
7月26日香港國際機場集會
麻煩大家入一入下面嘅link幫手推一推唔該
Link:

搵個影相放上連登

又要幫手報名參軍啦

好想知道澳州係咪都係幫支那人

老豆搵仔加油

我啱啱落堂 見到香港人俾一大班大陸人圍

推呀

推 上熱門！

因為今日係market day 所以學校好多人

叫佢地唔好停LIVE!

班支那西 屌佢老母

cap圖cap圖

有啲搵到有啲搵唔到, click入去就明

叫佢地唔好停LIVE, 保障自己

一班仇恨民主嘅人湧向民主國家移民

支那狗滾回支那

正是，不過睇個地方政府會唔會執行

咁撚愛國就留係支那啦

加油，你哋做得好。加拿大蒙特利爾嗰個都有啲藍絲踩場。 如果嗰啲人喺學生嘅話可以考慮下同學校反映， 唔支持freedom of speech 可能會影響佢哋嘅學生簽證。

有d州會，例如Victoria

澳洲警察有料

太斯文啦你地

夠唔夠人？

去澳洲讀書都話自己愛國？
呢啲係叛國呀支那仔

人太少啦

推到連登仔幫拖

打鳩佢啦

班中國人又唱國歌

可以依家出

完全唔夠啦

佢哋有一直影住 應該有人有上連登mon po

祝願十四億中國人立即死亡，以保地球未來安危

直接回佢
革命無罪，造反有理！

聽到女仔話依家仲武力 你地50個要有除時開波既心態先得架 支那人邊有性架戇鳩

叫左警察未？

開始睇Live已經講報咗

叫咗未到 快啲share推多啲比人睇到

有料就唔會俾蝗聚眾生事啦
今次對澳洲好失望

但係真係寡不敵眾 UQ每8 9個大陸人先一個香港人

我入唔到個GRP留言

搵人叫佢地得閒既同周邊既locals 傾下發生咩事啦

屌你仲同佢講普通話

咁愛國叫佢地即刻買機票回國啦

直播條女好撚天真，真係救命。

等多D人知道中國人既無賴

其實好肉酸俾人笑咋，係人地一個有民主，言論自由ge地方就去做呢d破壞人地核心價值ge野
低你地一世俾人笑支那

離岸愛國主義吖嘛

真係膠過頭 比人打撚死都唔知咩事

我入唔到個GRP留言

搵人叫佢地得閒既同周邊既locals 傾下發生咩事啦

等多D人知道中國人既無賴

照妖鏡

推到做國際文宣

Campus security 黎
利申: 舊生

澳州肯排華未
班撚樣真係侵略哂澳洲

乜事冇睇？

支那

係人哋國家搞9人都on99
你哋係現場千其唔好講共語
講英文同廣東話好啦
蔑視佢哋笑9佢哋就ok，等佢哋失控

影衰華人咪呢啲囉

諗法單純

幫推 加油

文宣組可以做嘢，要求澳洲收緊對中國留學生嘅政策

連登呢到應該好多人都無人入個谷

澳洲D大學好多強國人

幫手起底

推，佢地俾人圍緊

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

呢個post有冇人係現場

推
海外聲援

國歌都唔識唱

佢地一向都周圍殖民
宣誓效忠外國 但又一夥中國心
好撚噁心

8964之後出走果班大學生
就成日講共產黨啲虛偽

推！

同佢地講 你個有錢老豆就來俾人拉啦 唔好咁大聲啦

上咗熱門！

幫你地揚開去就緊架啦 但你地真係要心態調整 除時佢地會死咬你地唔放 你地依家最好6 7X人傾好 點樣走同打起上黎點處理

叫澳洲送返呢啲咁愛國嘅中國人返中國啦

有無現場巴打係度呀

推呀！！

Back to china 死大陸狗

等睇全世界再掀起新一輪排支情緒
你班柒頭當自己有錢大哂
你喺外國破壞民主意識嘅野係大忌

全世界去支化gogogo
睇下有無人起底，幫呢班愛國人士早日重回國家懷抱

pish

起佢老母底

推到取消大陸學生護照！

澳洲要人！！

幫班人報下名參軍啦

條女重諗住用和平戰勝暴力，咩事啊？？？？
人地叫佢Call press，又死都唔Call，話遠。
人地話打你啊，話咩呢個年代重講暴力，呢啲第日返香港又係俾人打死既和理非。

pish!!!!!

咁撚愛國又唔死返去讀
要同佢地班友嘈一定要捉住呢點來嘈
唔好同佢地講LOGIC同理性
支那人係無呢兩樣野既

大家留意下 熱門有好多post都係5毛開出黎轉移焦點 講好多其他野 又唔講上環元朗5大訴求！！！！！

你地太天真啦 中國人係最撚古惑 一陣偷襲你地

支那人

起晒佢地report俾澳洲移民局

等緊巴士
預4點先入到

係時候幫佢地去艱苦地區參軍啦

就驚你唔破，俾全世界睇下你班生番有幾野蠻

st Lucia campus ar

幫拖呀

搵鬼仔fd幫手拎個projector入去播64片啦

報上reddit 啦

懷疑中國間諜入侵
寫信要求遣返班撚樣野

咁撚愛國叫班垃圾返祖國la
日日都柒出國際

無嘢嘅，報警囉。唔駛同Lee d人嘈

今晚幫佢地全部參軍！
今晚幫佢地捐錢！

香港d大學都好多中國間諜

直播果班後生好天真
實比班支那人恰

中國又可以柒多次

啲支那人真係on99，去到外國仲想套用自己國內果套智障滅聲體系。

PUSH~
ON9 有限制的自由? 真係得中國人講得出

佢勁惡><

播呢首歌比佢地冷靜下

要愛國就返大陸啦，又要移民同出國讀書

叫口號！

咁愛支死返支那啦
去澳洲讀書勾結外國勢力

我都好想留言 好嬲睇到佢地比人恰 可以點做？？？

現場分唔到邊邊打邊邊 有無人提示

大家係facebook去uq stalker place到幫手講context 一定再去
利申趕緊翻去

影佢相擺上黎
幫佢手報名參軍啦
同呢啲賤種講到曬狗氣

要幫果個帶頭黑衫果個平台柒仔

真係蠢
出哂嚟畀澳洲政府點相捉間諜

即入,佢秒accept

垃圾支那蝗 返中國啦

你係現場？坐晒係到個啲咪香港人囉

要入 group

我想問 究竟呢班中國人抗議啲乜

睇吓喲大陸豬

遍地開花

唔好同佢講蝗語
講英文
等其他人都聽得明
仲要translate埋佢講既野俾澳洲人聽

佢唱國歌就話this is Australia
拉澳洲人企你地個邊

乜冇刑毀呢條罪咩

推爆佢 中国人去到到邊柒到邊

佢地邊識呢啲野
支那賤種就咁上下智商
以為周圍都係蝗土

可以即入on9谷留言啦，感謝on9仔

(唔知點解諗起鴻福郎)

屈香港人港獨吖嘛
佢地靜係睇微博，弱智架

自推

推上去！
個campus較遠，同埋傳媒唔可以入去。
Facebook大家一齊live。有冇文宣幫下手﹖

澳洲好撚多蝗

Live: 澳洲昆士蘭大學，強國學生破壞連儂牆

將班友全數遞解返支那啦

已經係牆外都要咁 真係冇撚得救

令澳洲變支那既半殖民地

比人殖左民啦根本

搵媒體訪問好過

澳洲多n倍

遠距離愛國

做得好 等澳洲人更加鄙視支那

佢地以為外國d媒體係共產黨控制。

警察一黎成班支那人靜撚到

全民頭盔月

講英文 等外國人知

岩架喇
中國人遍地開花
畀全世界人睇清楚你地既本質

好撚柒

澳洲唔係好排華咩

班大陸人 打左香港學生起碼3次
班澳洲人睇唔過眼 保護香港學生

呢班應該好細or無咩經驗? 講英文啦仲講普通話

國際戰線開波！

咪用強國呢個字
佢哋真心膠嚟㗎
建議：支那

原本今日中午有個活動係反送中，之後有班支那人就吹雞踩場

排條命，根本d讀唔成書既好多去澳洲買學位

唔係覺得我地香港人好恰呀嘛

金正恩啲friend?

其他所有大學響應？

有fd係前線擋住
不過都幫唔到手

支那豬樣 真係幾代都洗唔甩

Speak English la DLLM, why speak Mandarin with them???!??! Shameful!!

起碼要學當年警察咁查三代
甚至推行PRC exclusion act
呢條法案應該排除中國，唔包港澳台
人士進入澳洲，咁就大大減低支那人滲透

雖然會有左膠嘈，但連國家就快要滅
點計

5.5K 人睇緊

澳洲人不知幾鍾意搵人仔

愈多支那畜做出哩種唔用腦既行動
對香港愈有利
我反而係開心既
因為哩班友生活係獨裁既地獄
去左個民主既國度講民主既壞處
何其弱智

講英文呀

佢仆街啦今次，中国人想扮金正恩

唔好再講蝗語!!!!!

班香港學生到而家仲係畀果百幾二百個蝗圍住左。

笑死尋晚見倒啲人facebook post話要唱國歌咁on9
估唔到今日真係成班生番咁
喺澳洲campus鳩唱中國國歌？？？
一聽倒即刻爆笑

個大陸人打人
比UQ保安捉住

我班有99%都係中國人

幫大學戒毒咋

人係澳洲
有無嘢可以幫到手？

講英文，唔好講中文。

做文宣
要求澳洲政府強制命令開除晒呢班反民主自由既支那學生

全澳大學連儂牆

無睇live.外國人無人幫手？

西方人歧視中國人唔係無原因

UQ香港人幫推！！

啲野狗係冇人管束下，係會吠啲大聲啲

講英文啦屌你

呢班支那畜好撚樣衰 幾時死撚晒佢

講英文啦 DLLM

National Security Hotline
The National Security Hotline is your single point of contact to provide information on possible signs of terrorism and about issues that may relate to national security.

Your calls can make a difference.
Our operators take every call seriously. You can remain anonymous if you wish.
The National Security Hotline is 1800 123 400.
You can also contact the hotline by mail or email.
Mail: National Security Hotline
Department of Home Affairs
PO Box 25
Belconnen ACT 2616
Email: [url]hotline@nationalsecurity.gov.au[/url]
If you're travelling overseas and become aware of threats to Australia's security, you can contact the hotline toll-free on +61 1300 1234 01.
If you need a translation and interpreting service, call 13 14 50 and ask them to contact the National Security Hotline.

Syd 各大 uni 就嚟開學
遍地開花

利申 mq

UQ香港人推

幫晒佢地參軍啦

鬼仔幫拖啦

支持澳洲排華

咁鍾意做中國人去乜L野澳洲啊？

屌支那豬 我母校都搞

學校個stalkerspace好多locals都撐話和平示威都唔得 仲笑啲內地人話 congrats, you'e earned 100 social point

你講普通話
啲外國人只會認為你地係同一班人內鬥

已推俾澳洲7news. 加上最近孫楊單野，夠澳洲傳媒屌支那幾日

垃撚圾支那狗

search for the contact information of those Chinese guys and report to the university and the Police

我地好尊重國歌

7出國際

係香港有咩可以做到懲罰佢地

我地實踐國歌歌詞

講英文
而家唔係要同支那狗理論
係要澳洲人知道發生緊乜事

支那人情緒唔係好高漲咩

做咩警察一黎就靜哂

支那 柒出國際

幫手spread開佢

我覺得，禁留學生已經冇咩作用
應該係禁晒強國籍人士移民
起碼係停左接受佢地投資移民申請

趕佢回支那

National Security Hotline
The National Security Hotline is your single point of contact to provide information on possible signs of terrorism and about issues that may relate to national security.

Your calls can make a difference.
Our operators take every call seriously. You can remain anonymous if you wish.
The National Security Hotline is 1800 123 400.
You can also contact the hotline by mail or email.
Mail: National Security Hotline
Department of Home Affairs
PO Box 25
Belconnen ACT 2616
Email: hotline@nationalsecurity.gov.au
If you're travelling overseas and become aware of threats to Australia's security, you can contact the hotline toll-free on +61 1300 1234 01.
If you need a translation and interpreting service, call 13 14 50 and ask them to contact the National Security Hotline.

去唔到聲援

真係澳洲先有呢d情況，係英美見都未見過咁撚激進既對峙

叫佢哋Please be civilized

在澳港人加油!

推
aus student

打人

得，學生簽證會被取消

你要對話就一定要講英文 你講中文就不如唔好講

呢個只係開始
英美一樣好多支那學生

澳洲? 國寶家屬祖國wor

驅逐班山番出境啦DLLM咁愛國係澳洲

努力舉報下澳洲支那黑工好過喇

走左未 邊條link仲睇到

真心多
係澳洲讀緊書
係大街行基本上唔洗隔一分鐘就會聽到蝗語

Shout HK is not China la DIU

支那人夠撚膽係美國搞事咩

馬上取消visa 美帝唔會手軟

Hong Kong is not China

wa Diu
啱啱搭緊車返屋企即刻過去幫拖先

蝗化太嚴重

我覺得要推動排支法案

放佢上去stalker space la

你再用蝗語講
我唔撚推

愛國愛黨

好似留學生喺澳洲行為不檢點
會被收回visa 只要我吔搞大佢 政府部門知道既話

即係佢吔咁做會俾澳洲一腳踢翻去支那

你當美國警察流架

係果邊讀左4年書 都未見過咁既情況

第一次見班中國人咁團結⋯ 一齊搞事

佢地學校security而家係盡量冷靜件事，保護緊香港學生。

Hong Kong is not China!

嗌口號啦屌 Hong Kong is not China

死大陸狗

我係 依家係你地隔離（有個紅色帳篷嗰度）

有無當地巴打可以幫手去現場反包圍佢哋

柒出國際！！！！！

下次邊個係海外大學搞連儂牆前係度同我地講聲
有咩事個區就會有人幫拖
佢試下係 sydney
五百人即出啦

大陸閪冇文化

你估佢哋真係夠膽打咩 一打全部驅逐出境

嗌hong kong is not china!!

上面有圖有樣話打人

始終鬼佬地方，尊重返人地文化，唔好令人地對香港人反感。
一陣加劇香港人同大陸人一樣就死

班支種唔尊重民主自由去又要去澳洲

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

澳洲 偏幫中國人架

local 食花生。 其他外國學生更加唔會幫手

係外國同中國人鬥人多好輸蝕 要聯合外國盟友先得

唔洗審實係中共吹雞先咁人齊啦

海咩天空
唱核突支那Style 啊！支那Style 酷～酷酷酷酷～

鳩up 啦你

唱乜鳩

叫佢哋咪撚再講普通話呀！

明顯上面有人組織

up

入咗 I mean what can I do to help them

叫大家講英文

去緊幫手啦頂住呀

我覺得真係要講hong Kong is not China

千祈唔好cap樣report呀
唔係佢哋就可能會無書讀好慘㗎喇

National Security Hotline
The National Security Hotline is your single point of contact to provide information on possible signs of terrorism and about issues that may relate to national security.

Your calls can make a difference.
Our operators take every call seriously. You can remain anonymous if you wish.
The National Security Hotline is 1800 123 400.
You can also contact the hotline by mail or email.
Mail: National Security Hotline
Department of Home Affairs
PO Box 25
Belconnen ACT 2616
Email: hotline@nationalsecurity.gov.au
If you're travelling overseas and become aware of threats to Australia's security, you can contact the hotline toll-free on +61 1300 1234 01.
If you need a translation and interpreting service, call 13 14 50 and ask them to contact the National Security Hotline.

出得黎好多有共青團身份啦
你估佢地個 visa 咁易批咩

應該2樣都要做
要求澳洲政府做野

Hong Kong is not China 呀屌

成班黨員學生都唔係咩新聞

個澳洲人反共反到比大陸仔一拳打埋去！！！佢好好而家仲喺度撐緊場

有無手足知喺邊個位
而家嚟緊

report group now

一定要同佢地講英文
唔係其他澳洲人聽唔明

佢講蝗語就話this is Australia pls speak in English
再唔係translate埋佢講既野俾其他人知

加油
光復香港，時代革命

推
唱國歌要睇歌詞，笑死人
唱國歌要睇歌詞，愛國? 在發夢
唱國歌要睇歌詞，死返去中國再教育啦

我再講一次
你講普通話
普通民眾、鬼佬只會覺得你地係同一個族群嘅人內鬥
你地死你地事
咁樣完全draw唔到attention

班大陸閪咪又過去買學位
搵個英文叻啲、口才好啲去屌撚爆佢地啦

重點係佢地郁手，破壞言論自由
呢度係澳洲，唔撚係中國

條大陸友 出手踢香港學生示威牌
之後香港學生阻止 然後開始郁手打人
之後仲出手勒頸

本來和平示威反送中事件
之後佢哋屈我地搞港獨

澳洲幾時搞個反華遊行啊

Canteen行去great court中間嘅草地

Hong Kong is not China !!
Australia is not China !!

入唔到等緊批

親耳聽到佢組織支那人填連儂牆

大陸閪

sorry i mean those post lol

搵佢資料 Send 過去 immigration - 投訴 breaching of the character requirements for visas

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

錯 現場好多其他亞洲/外國人都係依邊 仲有其他society 頭先翻譯左比幾個聽

啲口音好造作

報移民局唔比佢地移民就會驚

Great Court去Union Complex條路

我返緊工
雖然我係英國畢業返左hi
但我澳洲有親戚同朋友

而且，我都見識過支那人喺英國嘅好事
我今晚會出文講解下我見解同埋細節

多謝蝗蟲令更多澳洲人關注

一眼區分支那人： 整容樣/鄉土樣

-_-

今次好玩，澳洲警唔做野一定有人要落台

今次真係遍地開花

千祈唔好有事支那人去到邊都一味靠惡 在民主國家都敢搞事

Recap in English then mix English with Cantonese, well done.

取消大陸仔學生護照，等佢返家鄉參軍

推爆佢 而家佢地係阻止人地擺檔 本身今日係UQ market day 會有好多唔同嘅組織擺攤位 乜都有 賣野食又有 學會又有 sports team都有 憑乜嘢阻止人 你鍾意嘅 自己擺個中国万岁嘅攤都得 成班傻閪衝出黎護主 基本上你唔搞人 冇人會搞你
【帶頭盔】我係昆士蘭讀緊大學都有接觸過market day 不過唔係昆士蘭大學 所以有咩講錯 請糾正

仲話鬼佬唔會幫土香港人

垃圾 污染全球

Shout HK is not China!!!

Live link as above.....Pls support!!

加油！大家小心呀！ 推

推推推

好波
變做國際事件

Shout HK is not China la diu

UQ要人 UQ要人 UQ要人

依家咩環境?

係澳洲打澳洲人，人地仲要因爲支持民主俾你打
諗定返支那讀邊間好過啦

Dnlm UQ真係好多蝗蟲

班大陸仔唔怕比人趕出境?

成班支那仔

QUT上緊堂

成日話係外國 或係美國 開左槍果d
其實真係得香港公安先會成日開槍

嚟緊啦

支那人柒出國際

on9 要香港人道歉

中國人個名一早臭晒 大家唔使驚一定好多人撐

Just keep saying SPEAK IN ENGLISH, THIS IS AUSTRALIA

支拿狗仲要人道歉都ON99

有大陸人
對住香港學生 同 澳洲學生大叫
“Why there are so many white people standing there.”

大陸仔去到邊都咁on9,成班牛屎仔

再推！！

qut都有

大家記住用英文同佢哋溝通咁先make noise同 外國人connect

THIS IS AUSTRALIA
不停講呢句啦

聽佢地講 班大陸人都諗住搞

Somebody please shout Hong Kong is NOT China!!

叫佢地死返大陸啦咁愛國

支那人去到邊都比人屌唔係冇道理

講英文屌爆佢地 快！

佢地根本聽唔明英文

推爆佢，推到條大陸仔仆街

唉 點解拍片者唔講英文描述件事
我想share畀班澳洲朋友睇都難

呢樣真

頭先有

試下叫佢地解釋下8964屌走佢哋

講英文啦屌

冇做錯逼人道歉

屌，讀緊 IES，QUT，Griffith嘅即刻入去啦。的士10分鐘入到去st lucia啦

口講愛國不過唔信自己國家奶粉藥妝唔信自己國家學校用"sent from IPHONE"#good#

成班垃圾，人多就得？我地學到野啦，見到大陸閪要識做啦

仲好, 件事仲化大

支那仔真係自HI得好勁

咁唔滿意咪番中國囉

班愛國者最怕遣返

哇
睇到眼都凸

campus d外國人呢

言論會傷害到中國人 要限制 笑到仆街

手足點晒佢地相先

用言論自由 民主做point 等其他國家啲人名正言順幫我地手

自己享受緊自由但要限制人地自由

言論自由會傷害到中國人 要限制 笑到仆街

班大陸人又話因為孫楊件事抵制澳洲，咁愛國點解仲有咁多大陸人留喺澳洲做二等公民，正狗奴才，淨係識欺負香港人

要話俾澳洲人知 大陸人反民主自由

成件事可以突出中國學生係幾咁橫蠻同唔尊重本地（澳洲）文化，佢地一直講蝗語。

你唔講英文
點樣Share比澳洲人睇啊
點發大件事啊
佢地聽唔明英文係佢水平低
你就佢地講蝗語係自降身價

死番中國啦咁撚愛國

雙重標準 龍門任搬

支持
班支蟲實際上係幫緊我地獨立緊

笑撚大人地個口
信用評分扣你五十分

唔係學生
係99.9%支那人都係咁

係文宣組做嘢嘅大好機會
快啲整多啲英文文宣
同班澳洲人講下中國紅色鋭實力滲透

班山番今次真係倒自己米

如果我未grad仲響個邊既話一早落左去幫拖

唔該係UQ stalker space po佢地攻擊我地嘅證據呀
其他學生唔知咩事架
果live唔係member留唔到言呀

見到佢地係度郁手郁腳
又想打人

here is not China, pls respect the right of freedom of speech

愛孫揚就番中國啦

又要死留係澳洲

有冇人喺個group member可以留言呀？
可以叫嗰度啲人問下啲中國人知唔知uq great court中間有塊六四紀念碑,唔去拆左佢？

po stalker space呀

重申多次

唔好同佢地講蝗語

講英文

有無巴打起現場，想知而家city過去仲趕唔趕得切

就只會知道大聲駡人，又忍唔到要打人，內地的「好學生」啊，柒到澳洲去！

啱㗎喇 繼續幫我地助攻啦

點解個facebook ac 咁熟口面

呢d咪係當地保安做既野囉
圍住保護受害者
同香港果班真係反轉哂

一講平反六四 就淆曬底架啦
李鵬又岩岩死 整多幾句三峽會斷
佢地就會收撚晒皮

推撚到澳洲遣返哂班支那賤畜

笑死人咩 返支那啦

我都係我個陣仲要住st lucia

講下六四 同李鵬 同孫羊

推 好撚嬲 專登改機票喺香港留耐啲 澳洲就出啲咁嘅野

recap個女生好犀利
水平好過好多香港記者

搞完卡士蘭搞昆士蘭

支那貪官過去退休唔駛容入社會

queensland咁小香港人?

有證據顯示有紅色勢力入侵澳洲

幫緊我地上子彈

支那種去撚到邊都咁鳩肉酸
死柒晒佢啦支那狗

有frd係現場 趕得切 66應該到

支那狗仲想活係自己世界到幾時

連儂牆被大肆破壞

幫手like comments

支持香港人!

我見到咁真係好撚開心
開心過幫支那仔當兵果單
佢地愈做哩類野我地愈有利獨立
佢地愈野蠻愈倒自己米幫倒忙

參軍啦仆街咁撚愛國

到咗，有cam

This is Australia, we have freedom of speech, we are exercising our rights, we have nothing to apologize for.

等睇驅逐出境

brisbane係大陸人同韓狗多

幫我地推上國際，多謝晒喎

在場真係好多中國人...
帶頭個班人依家係邊個叫free hong kong就沖埋去

city去10分鐘內到，仲要班次夠密

屌你
助攻

d鬼佬都幾心水清
係咁貼天安門

支那賤畜

Nathan 去遠左啲喎

痴撚線,打壓言論自由

趕班仆街出校啦

直播已結束

影相，幫佢地回歸祖國懷抱啦

我屌你老母共產黨

Yvonne都好流利，係太多um

「我屌你老母共產黨」

在澳手足辛苦喇！顯得香港人好high juice

QUT未落堂
想去幫拖

講英文，講英文！俾全澳洲知道 香港俾中國嚴重打壓自由！！！！！
仲有！要令全澳洲知道分清楚，hong kong is NOT china!!!!
冷靜用英文同佢地辯論！！要shoe俾澳洲睇你地係和平有理，佢地係無理無point！！！！要屌要打暗角低調！係外人面前特別係係其他人地方，要博取澳洲人關注支持先！！因為你地只係show support and speak out what situation in Hong Kong!! You guys doing nothing wrong!!! It was a freedom to doing something peaceful

一句話再搞事就取消佢地留學簽，睇下班蟲仲敢唔敢留低，支那人唔知後果唔識驚

畫龍點睛啊簡直係

推
小心安全

喺澳洲嘅香港人麻煩守望相助 唔好自己一個周圍行
啲支那狗實會發癲 記得保護好自己人
多謝你哋喺澳洲幫手發聲

uber la

屌你老母共產黨

恭喜下佢地李鵬死左啦，順便講下佢做左咩甘撚偉大

排華

算係咁 咁嘅緊張情況就算我講廣東話都會口疾

siu 4

香港人高質!

要識同記者電視台講 話中國班人唔比你地搞連濃埸 搞你地仲打你地 話唔比你地言論自己 因為佢地話會傷害到中國(不清楚佢地如何有這想法)
你地唔識古惑手段又唔識政治玩法 又唔識用呢種埸面聊到佢地跳制發癲
好蝕章

facebook Po 樓主？

全球登報題材

點解我係FB不能留言呀？

其實有警察保護你哋， 你哋就應該係嗰陣時大聲講hong Kong is not China， 佢哋一部力的影襯乜嘢炒曬佢哋囉， 你哋又唔敢，仲要用普通話同佢哋講， 想點呀想感化佢哋呀？

警察未黎?

排支好喇
唔好搞到其他人

咁係nathan無計south bank 有QUT，griffith又有campus嫁嘛

澳洲學生都敢人少對抗人多

琴日城大推倒民主女神果個又有冇下文

澳洲有冇類似美國fbi cia個啲調查危害國家言論既組織

AU 應該取消幫支那狗學藉及簽證, 因為佢地行為影響澳洲人, 香港人有權建立連儂牆, 支那人破壞性行動已經對澳洲及港人做成危險, 所以好應該整走班支那人

要入嗰個GP
不過個Live都完左
入唔入自己衡量

兩件事嚟
你愛港你都要離港旅遊啦
理性些少
吾係革命好難成功

如果聽日有一定會去幫拖

Let's celebrate what happened on 李鵬 yesterday!!

好嬲喇成件事！屌
大陸垃圾 一定唔可以原諒

** 佢哋一暴力警察就一嘢炒曬佢哋

加拿大都一樣好多

死仆街差人頸
死大陸狗滾回蛆國啦
屌你老母

brisbane黎講 係

比著我同佢地玩 唔洗屌佢地老母都撚到佢地會發癲 得閒就聊下撚下 搞到佢地係世人面前出醜

係個班大陸人嚟？

死撚開d啦

唔好響朵呀

香港人太純，小心俾人報復

[緊急] 長輩gp收到727元朗居民生活錦囊，開始老屈

留意呀！

五大訴求，缺一不可！

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權、警黑勾結
5. 立即實行雙普選

我係BNE，好想加入香港group撐巴絲，我乜L賬號都有，請問有冇巴絲加我？

利申：我原籍廣州，而家拿紐西蘭護照

香港人同廣東人集中晒Sydney同Melbourne
其他埠仔多普通話人

香港人真係太善良純真
咁好機會都唔識利用當地人

又純又蠢 成日捉蟲入自己屎佛

我返緊工 我好想去 唔係唔得 好撚內疚 個心好撚up 係同一個城市我都幫唔到手 淨係可以上網spread...

佢地唔識古惑仲要得閒無恥下 藍絲100%都識呢招 講一堆對自己有利既野 又打擊到敵人木

有冇澳洲手足可以call馬叫埋啲西人幫手痴到間間學校都係連儂牆

幫我同依位外國人表達我對既愛意

做乜撚野啫！
你地唔鍾意有言論自由嘅地方咪死返大陸讀屎片囉！
仲要同你地道歉？道你老母臭閪呀

ABC 冇講到重點

返去罰抄啦

世界毒瘤就係咁啦
班外國佬好心就睇清楚，你地個國家比支那國咁搞，你地仲當冇事？

搭車返緊去支援 應該去邊？ live停左

大陸學生 要求白人道歉同要求university of Queensland 道歉

建議當時人報警追究
告佢assault

有咩好得過有班傻尻免費同你宣傳

而家點? 班大陸學生敗退左?

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

守護元朗 消除警黑 共建元朗繁榮

大陸人真係好 小氣。唉

如果四眼哥哥仲0係Queensland一早帶領反抗

Uq 加油
我大unsw 舊生支持你
歧視到佢哋班支那人收皮

話時話我哋香港人大學幾時搞返個咁嘅活動？

支那學生係紙老虎 佢地最驚俾人revoke visa

D人仲咁中意去墨爾本，Victoria多大6人

HK 學生敗退左

越小器越易畀人激嬲
就越好用

我個大陸親戚話有人搞港獨wo 少少野就上綱上線，痴痴地線

大陸學生人太多

取消佢地國籍

可能係共諜 玩陰道外交嗰啲

佢地啲學術水平真係笑撚死

last seen 係great court 去canteen 個條路到

屌晒佢地老母

入黎幫手推下

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

咁落去遲下到到班本地鬼佬比中國人批鬥

澳洲人有什麼反應也很重要
他們就看而已？

臨完live前好似話去緊個咩 Alumni Court

所以我如果移民澳洲想移去Adelaide
唔駛對咁多

傳開去！！

正
助攻埋

可唔可以好似之前u of f 咁？
推到國際層面
之前u of t 有個西藏學生會會長都搞得好大

收到。Thanks

白人咁打得,一拳都knock down東亞病夫喇

入去like comment 💪🏻

都唔使點幫
好多鬼已經屌緊支那人

麻煩幫我轉達埋：已射

佳作共賞

班local有無做野?

Send 去 tg。搵人幫佢參軍！保護國家

儲齊片記住同學校上面dean講 郁手郁腳又歧視破壞學園就踢出校啦應該
澳洲最憎呢種人
之後report埋比澳洲immigration 取消佢地visa 等佢地番大陸

幫佢參軍

旅遊點同呀 用下腦啦

真心有傳媒嚟要好好利用
理性啲來龍去脈講清楚外
強調吓連儂牆係呼籲吓大家關注香港時事議題、支持吓香港人
而頭先係好明顯見到佢地intentionally用武力破壞甚至危害我地人身安全等等之類
基本人權、言論自由受侵犯呢啲一定要提
感性啲就講埋好撚失落呀，喺任何一個民主國家係唔應該發生
記得記得多謝校園保安維持秩序、阻止暴力分子
有圖有片有證據
怕咩

Local 企哂系Hk嗰邊

like緊
推

其實藍絲同大陸人好易對付 撚幾撚就發癲

人地唱國歌
我地班人可唔可以唱do you hear the people sing?

[現場直播]
比大家睇下大陸人點破壞連儂牆

可唔可以搞到佢地學生visa被取消

算唔算恐嚇，可唔可以要求澳洲警察拘捕佢

無錯 民主國家玩呢種手段無得輸 係香港先彩你有味

咁就好，到時當地香港人連埋local慢慢玩死支那學生

驅逐出境

麻煩整合好件事係CN students hijack 咗Lennon wall 恐嚇香港學生同搶走香港人手上既poster ?

支那狗玻璃心又碎滿一地

要幫
幫手like

send email 比Hoj 逼佢譴責啲蝗蟲！

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

香港內部事務同內地人有甚麼關係? 對自己國家種種貪腐/社會不公義/人權狀況視而不見，反而對境外地區一幅小小連儂牆咁大反應。呢幅牆一定有辟邪殺妖功能，對自身體內紅衛兵喪屍病毒有極大損害，傷精損腎。

佢哋意思係咪一個中國，一個香港?

Reported to Queensland Police...... They can go home very soon!!!

簡單d講係0智商既人好易對付

UQ hk好似係有office，我成日都收到d UQ係hk搞嘅invitation，可以check check

中國人係咪連整整齊齊貼memo紙都有困難

喺現場發言有人講中國依條龍有一日會騰飛喎

佢唔明白對方支那soc係特務組織，有龐大間諜網絡．

其實傳統澳洲華人都係廣東人同香港人
多數已經融入晒
梗係幫返自己人,而且有唔少華人當地做過公職

頭先先追po見到巴打你都有講
推返你嗰個先

垃圾支那

國家安全立法修正案（間諜活動及外國干預）法
外國影響力透明化法

中國人準備返中國啦

擺上reddit
有冇澳洲版連登？擺埋上去

重點要放係澳洲大陸化度

Chinese took over UQ?
A group of Chinese attacked Hongkongers and Human Rights Group(唔知個名) and forcing them to apologize for exercising their freedom of speech. Hundreds of Chinese gathered in the campus, singing China national anthem and swearing in Chinese.

班支那間諜唔知世界已經變咗
以為佢地所恃既購買力仲可以咩都買到

大叫緊中國人

講得好

其實佢地知唔知龍/dragon 係奇撚怪生物

依家咩環境?
同佢地嗌交用英文，佢地一聽到英文會龜縮。
用media講重點，連儂牆既作用，強調佢地班人sabotage 你地既野，重打你地。
extradition bill呢啲佢地media一早就知。
澳洲人對於呢種暴力係零容忍架

可以擺上/r/Australia

大家應該號召本地人幫拖，白人99%support HK反感支拿蝗

吹雞，圍屌

UQ 嘅同學就如果見到任何恐嚇message請一定要報警
等佢哋早日回歸佢哋祖國嘅懷抱

全世界都知香港依家咩料
根本企香港嗰邊就冇死
freedom and democracy 喎，邊個會話唔撐？
尤其見到啲支那人瓜瓜嘈就覺得煩

你個名

仲大聲 唱國歌啲外國人睇到媽媽聲

你見佢地隨街扑野屙屎就知

搵人喺右邊空白位譯返英文 再同學校搞大佢

樓上張圖有冇post原link?
我send俾澳洲同事

認同
應該搵幾位口才英文特好嘅同學出黎, 同對方對質及同media 講解

其實唔洗同佢地點講. 只要迫到佢地講英文佢地都講唔掂 講句聽唔明佢地嗡乜就收得工

佢地唱國歌你咪播澳洲國歌囉
係人地地頭攪事。
或者唱do you hear the people sing 都得架

我大unsw夠多香港人
Unsw 嘅香港學生幾時做嘢？

betoota advocate

有無得好似帝吧起底一樣
幫佢參軍

幫你推

咁又唔應該搞人哋國歌 最簡單係唔好做 等班蝗蟲自暴其短就最好

香港學生好波!

又一次柒出國際
又一次證明香港人同大陸人係兩個物種

用代理人法查呢班仆街支那人 同中共有勾結一律掟返中國發佢個中國夢

tg起底group做緊嘢，準備幫佢地報名參軍

Ching chong

uq stalkerspace & news 一面倒屌支那

想問下完咗未

而家佢哋發緊言仲唱緊國歌

真係睇到好嬲， 依家連係外國整個board 都唔撚比

撚支那仔最緊要係唔可以太清醒 要搞到自己醉醉地 比佢地發癲之後博到周圍既認同後就發佢地圍

要信法輪功

都幾好奇，咁撚愛國又唔見他地返中國讀書

終於都搬到海外層面
睇到支那人有幾霸道

光復香港 時代革命

攬炒組又可以準備做野
舉報懷疑間諜

嚟緊 15分鐘到

中國的成功人士=到外國讀書，移民外國

屌佢老母臭閪咁撚鍾意獨裁一言堂就死撚返支那啦.

免費宣傳
本身啲白鬼都十成唔理政治
一入學就見到支那人嘅惡行

大陸係瘋狂輸出憤青架。
我讀u個陣都係咁，對住亞洲人講英文會俾佢地問你邊度嚟，之後你答香港既話佢就會問你咁做乜唔講中文。佢地連你講咩語言都管架勁霸道。

我都想幫，好L憎大陸蝗，但揾唔到HK GROUP，好L慘

呢個係death threat, 絕對要報警，唔係搞佢，係真危險，絲打唔好當講笑！

支那人太多喇，香港人嘅人數已經輸哂

學生移走咗 小心行事唔好送頭

而家趕過黎

仲有hate speech

d白人一陣又屌

啲大陸人散緊

國歌都播埋喇

嬲

食埋個tea GC趕過𦲷會唔會太遲？

遣返班生蕃啦

係，我見d老華人被迫搬到d遠嘅區住
跟住d蝗就會搬去霸個原本個位

it's alright. 冇蝗語既地方係冇5毛架。

我澳洲朋友話支那人又係澳洲炒貴哂啲樓
搞到神憎鬼厭

登記捐贈器官，買敦倫金

完咗？

佢地搞聯署喎

輸出反中

Keep 住佢之後用英文覆佢地，俾澳洲人知佢地思想幾白痴無腦！！ 澳洲人可能好難完全理解香港人同大陸人既差距，要借令次好好利用幫佢地出醜！！而且！其實有唔少澳洲人唔會分香港人定大陸人！！佢地會分日本韓國，但大陸同香港人就唔會分，要話俾佢地知香港人係高質！唔同支那豬！！！！
is not about independent or not! Is about freedom,human rights and democracy. It should not being suppressed.
Also, Hong Kong is not china! Like you won't say Brisbane is Tasmanian right!?

首先等齊人 就可以作法啦 現實對話唔似上網屌人咁簡單直接
只適用民主國家
首先 搵條女一路喊一路用受害人既身份表達話受到中國人逼害 佢地唔比在澳港人有言論自己同人權 話會影響中國 所以佢地先圍捕在埸港人 仲恐怖要打要殺 好無助 唉 屌你老母真係要扮架 你班純真撚

岩岩睇到條片
係中國學生係右邊唱國歌
左邊一大堆鬼佬同佢地鬥嗌 Free Hong Kong!!
巧感動

想知當地人點睇，最好一齊反佢地，反反下就全球反架喇

我喺英國個年代仲霸道
見你黃種就直接用蝗蟲話問你係咪支那人
我多數唔會答
而且我英文口音唔似香港同蝗蟲音
已經fake到唔少人

澳洲啲大學係大陸間諜洗底基地（浸大語言中心主任），打港獨佢哋會嚟真！

另一邊有文字描述，頭先掛住打字無留意呢邊
澳洲昆士蘭大學 俾班大陸人掃我地香港連儂牆

支那人真係好低質
成日都話外國勢力又反港獨
然後又走去外國讀書

咪由佢地吠囉
佢地越強勢
就越容易過火位
到時拍晒片就想點都得啦

支那人真係蠢到唔知世界係點？
你鬥人多喺人地國家到搞事只會逼到人地反你咋

但入面篇文好古惑喎

有理由踼出校了

支那仔嘅英文淨係識得sb
打機已經見唔少，對住班鬼佬打sb真係on99

咁片呢？

佢哋未最violent 囉

真係班大陸狗先諗到咁既故仔出黎
睇到都覺得嘔心 真係以為佢地大q哂

咁快千幾人

如果日後真係支爆，佢哋連唯一可以橫行霸道嘅本錢都冇埋

聽啲人講，本身好地地，佢貼下嘢搞事，人地都係唱歌啫，又要抵唔住頸踢人個場
支那多得你地啲憤青唔少，知唔知咩係低級紅？

都係貪官奸商二代

條友啲尿紫色嘅

班垃圾又扮受害者

好多外國人同強國人爭論ing

咁愛國唔返支那
好驚澳州白人比例少

而家香港都係隔3分鐘

佢地可能想撚支那人好耐

個時間點證明成件事有哂預謀

平時講野好地地
一講到中國衰野就好似揸到佢地春袋咁
真係人唔笑狗到吠

好似係隔離po 依家係街搵唔到

lmao高級黑

曲直難分

鬼佬今次仲唔乘機屌柒佢地

根本支那人係世界毒瘤死哂13億都唔會有人痛心只會大快人心

點都好 係個邊嘅巴絲要小心！班仆街實秋後算賬

班友出到黎澳洲唔係諗住學習下自由世界既知識文化, 仲想人地跟佢鄉下套鄉下思想!?

唔出奇，一早講左小心CSSA 動員能力
d香港人太輕敵

其實我超後悔點解當日要同D大陸嘅做朋友當初以為冇咩野點知佢地鍾意玩bully就算呢件事未發生之前你話Hong Kong is not China 就成班夾埋bully 你真心覺得自己冇錯 仲要係咁同D鬼講Hong Kong is China 業主仲因為呢個原因唔租屋比你真心覺得澳洲跟本同係中國共產

屌 香蕉糖

可以點樣report佢

去大陸舉報佢個ig ac同Facebook ac

UQ 香港，澳門，中國 Regional Managers (負責UQ入學相關)

Mr Lee Hanshaw (澳洲人,不定期停留香港同大陸,好難用電話搵)
查詢用電郵 : lee.hanshaw@uq.edu.au

查詢各學系Dean 聯絡:

始終UQ Local學生同學校都係幫我地,如果大家搵到有學生有嚴重問題可以試下搵佢地查詢下，但真心唔建議炸佢地Email

另外如果有人生安全問題請搵 (07) 3365 3333 UQ Security.佢地會即刻派人

Be Water Be Safe

低級紅
會唔會變炮灰

好多強國人幾高學歷都係好撚低質
文明毒瘤

屌鳩蝗蟲

可以中出完飛

好威威，strongly command人地俾explanation 佢。你咩身份要command 人地學校俾explanation 你

d中國人話有牆係因為要保護中國國內互聯網發展 唔係邊再有滕訊阿里爸爸
笑死人咩

傳送門：

Stalkerspace好多花生

You Chinese Students are in Australia enjoying freedom of speech, but using violence to stop Hong Kong Students to exercise the right of freedom of speech. Shame on you. Go back to your homeland!

有無人講下嗰邊而家點

好彩我讀書識都好正常 仲問反我同澳門人六四係乜一回事

今次真係要多謝大陸學生動員曲線助攻我地國際戰線

呢度人多再post一次，同學可以試吓向學校投訴班大陸學生因為你嘅nationality同political view 而對你哋作出bully

今日比人圍嘅同學可以睇下呢條link
Attribute - one of the attributes contained within Commonwealth and State legislation:

sex
relationship status
pregnancy, or potential pregnancy
parental status
breastfeeding
age
race, including colour, national extraction, nationality, national or ethnic origin and immigration status
disability or impairment
religious belief or religious activity
political belief or activity
trade union activity
lawful sexual activity
gender identity
sexuality
intersex status
social origin
criminal record
family or carer's responsibilities
association with, or relation to, a person identified on the basis of any of the above attributes.

Harassment and/or bullying - behaviour towards an individual or group of individuals, that may or may not be based on the attributes referred to the Anti-Discrimination Act 1991 (Qld) and could be defined as "the repeated less favourable treatment of a person by another or others in the workplace, which may be considered unreasonable and inappropriate workplace practice. It includes behaviour that intimidates, offends, degrades or humiliates …" in circumstances where a reasonable person would have anticipated the possibility that the other person would be offended, humiliated or intimidated by the conduct”.

Harassment/bullying often involves a misuse of power. Harassment/bullying may occur between people of any gender. It can also occur between supervisor and staff, co-workers, students and between students and staff.

Harassment/bullying may be subtle or overt and includes, but is not limited to, the following forms of behaviour:

• Abusive and offensive language or shouting,
• Constant unreasonable criticism about work or academic performance, often about petty or insignificant matters,
• Deliberate exclusion, isolation or alienation of a staff member or student,
• Allocation of humiliating or demeaning tasks, or sabotaging a person's work,
• Setting of impossible deadlines with unrealistic expectations of work,
• Spreading gossip or false and malicious rumours with an intent to cause harm to a person,
• Sarcasm or ridicule,
• Threatening gestures or actual violence,
• Inappropriate comments about personal appearance,
• Electronic harassment such as through email, SMS,
• Hazing or bastardisation (such as harmful or humiliating initiation rituals).

全部學校都有CSSA

佢地攪破壞嘅宣傳效果，可能俾我地遊行嘅影響力大，而家全世界都知終國有幾仆街，亦對香港人加咗唔少同情分。

加油呀香港人！係抗爭嘅時候，希望大家注意自己嘅安全！

班支那人收皮未？

推撚爆，文宣組幫拖

好心佢地咁愛國就留返係強國啦，出國做咩遮
利申：澳洲留學生，身邊d大陸朋友都理解香港人點解唔認自己係Chinese

去到後面 佢哋係講死老國 定係死外國？ 雖然我是聽到死老公

不如又幫佢地去從軍丫
咁愛國

Reported misleading petition. It was the Chinese students who attacked the pro-democracy leader and threatened Hong Kong students being violent. Not the event itself.

連鬼佬都知5毛狗

+50 social credits

你地由呢班蝗蟲集下會，「講」下言論自由啦！佢地好可憐架！返去自己國家就唔可以集會，又無晒言論自由，咩鬼自由都無架喇！

新聞開始講
根本班local都開始唔gur

全球連儂牆文宣

10個有9個都係大陸學生

有人話因為有澳洲人支持所以我哋勾結外國勢力喎

真 . 遍地開花

完咗喇啲大陸人散曬
仲有少部分人留低同啲外國人爭論緊

隻秋哥

有班local係純粹憎支那豬所以先幫香港

你真係要諗諗 我上堂果到有好多強國人

Trump: All Chinese students are spy!

重點係我地要互評Assignments 我嗰科又冇香港人同好小外國因爲一句Hong Kong is not China 我D assignments 拉低曬D分 而家去外國留學同番大陸讀冇咩分別

本地勢力呀屌你

都係國際戰線突破點之一, 值得打

啲支那學生真係等做炮灰啦
低級紅助攻

UQ stalker 好多外國人支持香港個邊？係咪？

應該起底幫佢哋參軍愛國

依家終於可以將香港同支那分開啦
之前將年同親啲local講香港都唔撚明

屌 澳洲新聞話有自己友比大陸狗打左幾拳

已report

但求可以永久分開，天人永隔，生死不相往來

我估全世界都係咁

睇下你讀咩科先重要

不如又講下中國勢力點解出現係澳洲

佢地係澳洲消費同賺既錢都有比tax澳洲政府

屌啦
外國勢力係咁易勾結就唔洗又登報又快閃
真係有外國勢力班chinese pig晨早比人踢番國啦
on99

英國Master degree係咁

係咪要立d 例好似反歧視咁懲治反民主自由既言行呀，你班鬼佬再咁忍讓唔使十年就要同大陸人叩頭架喇屌

衰d講,基本上個個都係潛在間諜組織

幫手留言

睇邊區啦
我住元朗 大馬路都成街人拖喼
搞到我假期都廢事落街
依家黎左澳洲本來以為可以見少d蝗
點知都係咁多

連學校室友都係蝗
屌

支那人英文不嬲都係咁
加上佢地個格, 自曝其短

要不是有解放軍開軍艦黎買奶粉，澳洲仲係化外之地，而家仲唔謝主隆恩

今次係支那學生助攻

悉大商科9成強國人，重要今年收多一萬個外國學生大部分支那

垃圾院校都係，全地球都係
蝗，全部都係蝗

果d開黎賺支那人水
local唔會讀

Sunnybank基本上七成中國人兩成韓國人

去得西方世界讀書仲咁橫行霸道, 呢班人思想上直頭係想否定由Renaissance同Enlightenment開始奠定嘅現代自由價值, 比人洗腦仍然好自豪, 低等文明

Sunnybank好似返咗大陸咁

想攞刀劈死班冚家剷

1,267 have signed. Let’s get to 1,500! !!!

事件大要：
昆士蘭大學學校 market day
香港學生為了抗議近日香港的暴力鎮壓，架起連儂牆
一開始風平浪靜，但過不久，
中國人持著言論自由，愛香港，強姦築起的「連儂牆」
寫上愛中國，愛香港，愛一國兩制等等
中國人其後吹雞
香港學生和平對抗，唱Sing Hallelujah to Lord
中國學生反擊唱國歌，但要睇歌詞
其後他們不滿情緒升溫，拆牆, 踢display
雙方對峙中
香港人50-70 vs 中國人 200+
香港學生說如果佢哋散我哋就會散因為為保自身安全，而他們(中國)情緒激動，要香港學生收起poster 才散
而且要求香港學生同發起人道歉 唔知為乜要道歉

補充:有大陸學生出手叉頸

Recap from 巴打 share出去

Local 保護香港人， 同支那狗打架

垃圾商科8成都係支那
media,it都最少5成
science就最少

The event on the 24th of July 2019, organized by Drew Pavlou and Jack Yiu Chak, ended in a violent protest and disturbed all students who were on site in UQ especially blocked traffic flow.

The school, unfortunately did nothing in regards to the event and its organization. Instead of preventing the escalation of conflicts between the protesters and normal Chinese students, UQ did nothing. We can understand this action as a supporting move to some extent. But we do not accept violence in campus.

As one of the Chinese student studying in Australia, I came to this country for education, peace, and the careful community environment. However, today's protest unveiled the other facet of this school, which I felt strongly discomfort.

I believe that school should be a place where we can speak whatever we want, and do the things we like if it is not against any laws, we respect the freedom school gives us. Nevertheless, the words we spoke and the action we did should never be a harm to the others; violating others rights and beliefs should never happened in any society.

Therefore, I strongly command the school to give all of the Chinese student an explanation for the protest on the 24th of July.

Reported misleading petition. It was the Chinese students who attacked the pro-democracy leader and threatened Hong Kong students being violent. Not the event itself.

嗰到先係真China town

佢地真係好7 ，播國歌。港大啲NDS 都唔會咁做啦。

由佢啦
聯署有冇用大家都清楚，象徵意義
反而佢地吹雞有幾千人簽埋啲反西方價值嘅嘢只會更加令人反感，凸顯支那威脅

啲蝗真係好癲

呢班共青團,支那要破壞民主自由價值首先就係外國大學搞滲透

真係擔心佢地會做咗炮灰

冇咁嚴重嘅有一兩成人都係澳洲local

趕支那種出校啦

有冇多d片?? dllm死支那賤種

相反fortitude valley就真係唔似唐人街

澳洲留學生係咪特別低質 成件事唔知似乜，出醜肉酸到暈
失禮晒成個亞洲人community

自己國家教左咁多年咩文明仲係唔識

一班垃圾！

this is China

狗國真係好撚嘔心

好似話本身係果到好多蝗都搬曬去sunnybank

BACK TO CHINA!
Dont Stay australia!

啲留言 睇到我好撚想打人。。。。有冇人可以幫下手聲援下

諗起呢個post
可唔可以推俾澳洲人知
等佢哋再嬲啲

多謝你recap。
大家一齊report爆佢

💁🏻‍♂️

Sunnybank本身20年前係香港人區嚟㗎

Send呢張圖就得

大陸人真係恐怖
瘋狂排他性嘅愛國主義

想問係咪真係打爆左電話咁癲
果時唔係現場聽fd講吵到電話都打爆埋

啱啱同左個澳洲同事傾計
佢憎到大陸人死
唔傾都唔知因為係公司唔會講呢啲

佢話大部份澳洲人（白人）都憎到大陸人入骨
但怕俾人話racists所以一直冇行動

我同佢傾左一輪
諗左啲方案點去搞鳩支那
要發起民間全球性抵制

今間返屋企打出黎

今次連幾千公里外既澳洲都connect埋反支陣營

極端愛國主義（其實明明只係盲目崇拜權力）

愛國蛆蟲

去呢度幫拖

納粹+蘇共混合物

諗下好啦
國際生學費係澳洲人3-4陪
Uq新建築應該9成都係人民幣起

It's sad but true

柒完仲要上ha fb度洗版自爆

到支那完全侵略時就冇得救
到時唔好問「點解澳洲會變成噉」
沉默就係幫兇

留唔留學真係冇咩所謂
但係citizenship 同PR真係唔好亂批比大陸人

呢班全部擇名，送返大陸永世不得入境

強調香港人講粵語嘅
工作關係，接觸到而好多拿香港身分證嘅中國小朋友都識流利冇口音嘅粵語

啲外國人咁柒歧視亞洲人 多得班大陸人唔少啦
試過同人傾計嗰時無啦啦有個黑人行過黎 合埋雙手 同我講nihao

支持報警，DEATH THREAT喎

citizenship test 勁易，唔溫書都考到。
舉腳贊成個test要整難啲。

利申:最近pass左 citizenship test

屌有冇人應佢地獨裁國家一般唔過70年命，中共就70歲喇

去留下言啦

飛天龍

升天龍

我覺得可以再激d
直頭禁除港澳台之外所有支那人移民

文宣組做野
連結返上次加拿大西藏女當選大學生會會長受中國留學威脅件事
指出中國留學生在外國留學從事間諜活動
組織中國人威脅當地人/其他國留學生既言論自由

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

越文科就越少支那
例如歷史、政治甚至考古

中共係全世界人好多，係外國都好危險，仲要係澳洲，加拿大，英國e d 國家級怕怕
但起碼都叫係外國

香港人係香港雖然比例較多
但係係制度裏面，好L 危險
大家要頂著

個恤衫友好正
真係鬼先夠膽向啲支那人做依啲嘢

好撚爽

Sydney 仲多強國人⋯

支那狗鬼夠膽打白人咩

Hero

no, 呢d已經可以叫Hooligan 或者Thugs/Mobs

建議向學校board同大學學生會file complaint

唔好spam send，建議聯同大型啲既社一齊聯署去file

收集好唔同相同片用黎做證據/比當地媒體報導

文科直頭冇乜支那人

有既都係abc

已經有澳洲FD去緊支援！

Militant 唔係極端武裝份子咩

just now retorted in FB

死咗link

一齊爬山
我今晚放工都打

我仲睇到條片但我download唔到

死左link

好撚樣衰，東北撚樣

又係喎，我覺得可以叫Terrorists

策略上，無論對方點樣叫囂，都唔好用普通話回應，因為用普通話只會令澳洲本地人覺得係中國人之間既爭吵，而無興趣去介入你地既糾紛。應該全程用英文對話，令到本地人清楚知道發生緊乜野一回事，若有人介入爭吵，無論係警察定保安，一定要將件事，提升到澳洲對自由民主既價值。

而佢地咁樣做正正係想滅聲，不妨係言論當中談及西藏問題，令人覺得香港被打壓係同西藏同一個層次。最後，不妨引導佢地諗起澳洲對中國人入侵既反感。

如果每次舉行公開活動，可以邀請Abc. Sbs. Channel 7. Channel 9. 等本地進流媒體既參與。

如果中國人對你郁手郁腳，一定要嚴肅報警處理，一定要拍片留低証據，並要求落案起訴。因為本地中國人非常拍被遣返，或者移民簽證被拒簽。好好利用呢個弱點！

求大陸人快d抵制UQ啦唔該

<Report: Misleading Content>
打依段:
"It was the mainland Chinese students (organiser of this petition) who attacked the pro-democracy leader and threatened Hong Kong students (accused perpetrator of the incident mentioned in this petition) with violent behaviour at the first place which warranted campus security to intervene, the peaceful protest organised by Hong Kong students was disrupted and surrounded by disgruntled mainland Chinese students numbering at 200 against merely 50 of Hong Kong students, threatening to end the protest with violence and now they are twisting the truth and blaming the responsibility on the University and peaceful protesters themselves. Please revise this petition.
Much appreciated."

勞煩大家係uq stalker place 到幫手
俾更多外國人知

句 fuck you

大陸學生啲質素真係好低

As always
廣東人會好d,佢地偏同香港人玩

緊唔係啦，最近同美國乜知幾frd

請全澳洲學生守護民主自由，莫讓中國學生在此放肆

For大家reference 澳洲係第一個ban華為

睇唔睇到？

睇到了
個澳洲人好霸氣

最後個死蝗蟲

寫信比澳洲總領事咁佢介入啦

我地反共都識背，佢地要睇

d 蝗蟲真係好撚乞人憎
希望UQ 唔好跪低道歉OR 偏幫支那人
香港人，加油！

Agger
澳洲都陰d陰d針對緊大陸仔既留學簽證
有人郁手好易收到佢皮

希望呢單野可以推動排支法案

uq union已表示全力支持香港學生

而加現場咩情況

想問UQ人有無tg group 晏晝睇stalker先知出事 趕返去已經比人隔開左

ADL有冇人?

冇

睇錯有冇拉人

間u出左聲明
D中國人話d so called protester係請番黎架喎
中國式logic

又係扮中立驚激嬲金主我屌你啦

係咪吹鷄做嘢？我報名

我都覺
達哥D Friend?

支那就係支那 冇分廣唔廣東

唔該大家入去幫幫手，成版都係大陸人

骨子裹都係狗

睇左live班鬼佬企香港人個邊屌支那人

入黎幫拖

有啲早年出國的廣東人，會進化

正常人都會咁做啦

插旗仔
澳洲旗，香港旗混插
睇下班中國人會點

一群神憎鬼厭嘅支那畜

呢樣真，見唔少將個拼音姓名粵化左
仲轉埋打正體中文
話時話，Sydney個臭西年都冇左陣蝗味
氣質反而偏港女

魚蛋論？

外國人既眼鏡係雪亮

另一個post 見到
不過睇完UQ 個聲明就知Money is King

be water , 你地成本好大
可能會踼出校

要拆由佢拆
要屌就走
唔好硬鬥

第二日再貼

睇人，如果係高幹子弟或者同政府關係密切就肯定會
以前英國讀書見唔少係同香港人意見貼近

睇有冇巴打post片
個恤衫之前喺到扮支那人唱chi lai chi lai嗰下仲正

唔好靠大學
反而應該靠個市、州政府甚至澳洲中央政府
呢單野絕對影響國家安全

係都踢搞事嘅強國人啦

垃圾蝗走啦屌你老母

應該係
另外佢提enemy country算唔算自卑已經知道自己係敵人國家國民
仲有台灣根本大部份人認為係獨立國家

強烈讉責支那賤種

有無得拉攏下當地台灣學生幫拖？

唔少大陸仔仲係鬚都唔撚剃
戴個鳩屎眼鏡
一個讀死書on9仔樣
呢類多數柒頭皮黎

廣東人真係似香港MK仔多啲
唔知點解，係會覺得氣場似香港人
可能係人種？
上海、北佬嗰啲真係有分別

澳洲人煲大佢啦

支那種可以咁短時間動員200人來 根本喺澳洲已經有曬組織

掛名就叫學生 根本係支共黨員來

好似有research 講過話基因係有唔同

共青團

同佢地係fb嘈真係侮辱緊我d智商

有個話 " if you hker really want to defend your rights ,why protest in Australia? Please go back to Hong Kong!!"
我真係膠都廢撚事比

佢地而家要求學校調查d protesters 係咪真係學生, 定 "employed" by somebody.

同D人話我地收左錢一樣zz 個腦都係外國勢力

根本唔撚同種族

有冇人知道，係中國參軍但唔識唱國歌會點？

D人屌到佢仆街，包括外國人

呢個係事實，佢哋冇得馭，佢哋都係有共青團底, 全部係communist.

organised foreign subversion.

同文盲有咩好嘈

大學生已經可以入共產黨支部

我讀者果陣有個廣東人話過比我聽

為左唔好俾佢地回國後失業，幫佢地報定參軍？

已經有人開post提過 CSSA

佢呢啲唔係深藍，係深紅。深藍都可以用一件兩件大事黎挽救番。但深紅就冇架啦，由撚得佢啦。

仲要唔好唔記得，響信用評級下嘅外國中國人係最深紅。

不嬲啲四川仔都係無文化同懶太枝野 通常都係暴發
正式廣東人出外都好岩傾 可能都係同一文化唔會差太遠
上海人好啲 有啲教 佢地如果傾到唔岩傾最多唔傾 好少發皮四

Ps 沉左幾年外國水經驗分析

參軍但唔識唱國歌會點？

正常 來來去去佢地眼裡只有錢 所以被洗腦

再教育

我以前住hall試過同北佬住
好撚污糟，有d幾日唔沖涼

National Security Hotline
The National Security Hotline is your single point of contact to provide information on possible signs of terrorism and about issues that may relate to national security.
Your calls can make a difference.
Our operators take every call seriously. You can remain anonymous if you wish.
The National Security Hotline is 1800 123 400.
You can also contact the hotline by mail or email.
Mail: National Security Hotline
Department of Home Affairs
PO Box 25
Belconnen ACT 2616
Email: hotline@nationalsecurity.gov.au
If you're travelling overseas and become aware of threats to Australia's security, you can contact the hotline toll-free on +61 1300 1234 01.
If you need a translation and interpreting service, call 13 14 50 and ask them to contact the National Security Hotline.
The hotline passes on information relating to national security to police and security agencies for investigation.

我地叫南相
廣東人個樣好易睇得出
舉動都唔同喇
起碼真係有禮貌好多
我以前去台山影街拍，d人真係唔似鄉下人
思維好開通，抵台山人去到邊都融入到社會

垃圾人種

非玩野 但佢同樣可以話你 咁愛港做咩唔喺香港讀

不談政治睇件事 大家係澳洲 大家就要守澳洲法 大家有speak freedom 憑乜可以阻止人地講乜
講還講 香港人都讓左被你寫野上牆 你仲拆人檔
如果學侵侵講 唔鐘易聽咪番去自己國家囉

咁多“10% international students"撚有得讀咩

因為強國人本身成日話好憎外國勢力
點可以同香港人相提並論

香港因為佢哋搞到唔夠學位，同埋港人一向媚外，最愛外國勢力，你吹咩

問返佢咁愛國點解唔返中國讀書同生活

出到國都維持住咁低質，唔怪得外國成日排華啦

係果邊讀幾年書 都未試過咁既事發生 被人逼到一邊 生命上受到咁既威脅 大學方面仲出埋食蕉同警察 真係無乜野可以指責大學

同埋我想向係現場既同學仔 無論係來自香港既定係為左民主自由而企係身既澳洲人 要講聲

多謝你地

因為今日呢件事 好成功咁令香港發生既事 廣傳到澳洲 我諗呢幾日內澳洲會係呢個話題上播新聞

睇番我對上個post 己經見到中國果班係到9up d故仔出黎 係wechat周圍咁share 同呢班人講野 嘈 己經意義 你地今日咁做 其實好正確 為左唔少香港人係外國發聲

利申：我係舊生

冇錯, 國際戰線就係咁打返黎

呢位鬼佬係Uq stalkerspace個fb group度話支持香港人

佢pat陰想點

啲鬼有口難言
想屌支那人又驚俾人話racist
今次引晒佢地出嚟

條女把聲好好聽

因為一隻馬騮你比套armani 著佢都係無仍然唔會識講野唔識彈琴同樣地一條蟲仔出都去你覺得會好似條龍咁飛天咩咪又係地上爬爬下
簡單講狗改不了食屎

咁你即係質疑唔係香港讀書係唔愛港, 即係佢唔係大陸讀都唔愛國喇

俾多啲外國人知道香港人唔係中國人, 絕對係好事!

相信大家出國旅行都好想同強國人劃清界線, 而家係一個好機會等多啲人認識香港!

最好世界各地啲強國人繼續拆牆, 拆一貼十, 唔好同佢地用普通話理論, 要講講廣東話或者英文, 重點係要俾更加多外國人知香港人同強國人唔係同聲同氣, 價值觀語言都唔同

有冇人下星期搞lennon wall

最重要係比佢地知道大陸人同香港人係唔同既，因為唔係個個澳洲人都識分
利申：UQ舊生，住左係Brisbane 10+年

咁愛祖國又點解要係澳洲搶奶粉買藥，整d假工作visa學生visa 死都要留係澳洲

順便推一推今個星期日melb 遊行

英文好既巴絲們，上去呢度幫幫手

睇入面啲留言紅到一個點

連間大學都為人民幣跪底
好失望

唔好唔記得喺海外一直幫手既香港留學生
幫幫手

佢地REPORT到我個COMMENT 無左 ON99

我係現場人士之一, 認真我真係冇諗過今日會玩到咁大 但係我好坦白講得出佢搞我哋啲人我一定要站出來.

UQ IT狗

間仆街大學個statement已經可以屌到佢上天花板

支持你地 有任何需要幫手記得上連登講

其實仲幫埋廣東人
馬拉同新加坡人

不過中坡仔個朵似乎幾好

連咩
根本依啲大學係靠international嚟維生

其實我哋今日都係好和平， 講真我真係預咗會畀人打。 但係返大陸仔真係冇性 其實今日後面都好多女嘅香港同學。 佢今日 要我哋撤退先佢就走佢都傻嘅又冇做錯到。 有其他鬼佬過嚟幫手就要人道歉。 咩you white people

大陸狗翻你鄉下耕田啦 學乜人讀書姐

好嘢
如果可以嘅一定要堅持落去

飛緊返澳洲撐場 頂住啊

之前收緊簽證班大學鬼殺咁嘈

垃圾支那人

依家咩環境

班支那豬走曬未

Unsw開緊！

you have the support from all the HKers!

喺人地國家唱國歌曬馬

縮番去你老母支那個閪度啦

咁呢句野可以同晒全世界留學生講
但只有大陸人先做到神憎鬼厭
然後再話返人傷害十四億人情感/種族歧視

上海人好多都好醒 識幾個上海fd都好唔鐘意大陸
佢地話因為上海同香港情況其實好似 好多人去上海搶資源 所以正宗上海人其實好似好唔鐘意其他人大陸人

mq唔開 問咗hksa

好撚搞笑 有條大陸仔話示威阻住佢having fun比人笑到面黃

垃撚圾

個負皮係畀堆支那嘅

你講唔開咩先

期待

文宣組
呢單要做英文文宣 話呢班大陸留學生嚴重disrupt Freedom of Speech
另外補充一句澳洲已嚴重赤化，澳洲好多澳版港豬係到溫水煮蛙無感覺
不過呢單野點都要做文宣推一推，唔想大學為錢跪低

搞大佢啦，而家個總理都係親美

We connect 埋澳洲

好可惜早走咗，唔係一定加入佢哋。

多謝支持

我咁睇,可以由幾個方向做
第一,準備接受香港政治難民
第二,收緊中國留學、移民簽證, 甚至將中國人排除出投資移民之列
第三, 甚至要立法禁止中國籍人士出入澳洲(唔包港澳)

蘇浙人大多都好高質
其實佢地好慘, 唔知廣東話咁國際化
上海話為首ge吳語已經收皮咁濟
呢樣你可以問下祖籍上海ge黎明教授就知咩事

第一點好on9
澳洲連技術移民都收緊
你同人講接收香港難民

咁冇左強國人
移民澳洲申請會少左一大截
咁難民數量唔會多到好似強國人咁掛?
而且難民資格係需要嚴格審批,而唔係照單全收

唔係澳洲都變中東喇

" if you chinese really love your country,why naturalise and study in Australia? Please go back to China!!"

lm

第三點
不如直接設立集中營

我覺得第二點好難

qu講緊45000學生有大概1/3都係大陸人，你要收緊好可能斷uq財路。仲要有啲人口講想係外國發展，一到咁嘅時候啲愛國情緒噴湧而出。真係唯有訓練自己可以無視佢哋

Upvote到front page你話好唔好

四川一般般
最撚低質一定係北/東北果邊

我以長江南北分
越北越低質，尤其河南

如果極端情況，大可以咁做
你睇下伊朗、北韓人有幾多可以去到西方國家
除非政治庇護

一個國家安全都可以禁科技公司俾貨華為喇
更何況呢d貪得無厭嘅大學

繼續推

不如大家都一齊幫下手report d大陸人既comment啦

屌
成功變成對立面

叫班local排擠班支那仔啦

河南人就全國人民都鄙視緊，尤其男人

Queensland有關hate speech嘅法例
The Anti-Discrimination Act 1998 prohibits "any conduct which offends, humiliates, intimidates, insults or ridicules another person" on the basis of attributes including race, sexual orientation, religion, gender identity and disability.

排佢哋冇用ga，佢哋群埋一齊都夠啦。再者佢哋無論上堂又好，食飯又好，永遠都係蝗語，你係講蝗語嘅咁黎Brisbane做咩啫

湖南個朵都唔好
男嘅賊女嘅做雞

以為係自己地頭等睇澳洲遣返條柒頭

一視同仁喇 調查埋佢地係咪有收錢
你係咪今日係咪都係出場呀？有無人可以講多少少我知後續情況係點？

痴線點解會被踢出校？

使唔使幫吓佢地去艱苦地區自願參軍？

奇文共賞2

中國人真係冇質素
啱啱去微博睇下有冇最新iphone消息
點知一打開係一篇
中國學生係中文大學撕memo
然後學生會去阻止
隻狗只係識話
＂我唔鍾意，所以我可以撕咗佢＂
學生會就話
＂邊個比權利你搣咗張紙＂
總之就係學生會圍住話埲牆係學生會比學生癡紙嘅權利。
然後隻狗只係識講
我唔鍾意，而且你話係學生嘅權利，所以我可以撕咗佢。又話memo癡晒啲位，搞到佢哋冇得宣傳喎

其實見到普通香港學生真係好君子，好禮讓
然後見到隻狗嬲到震咁走咗
香港大學生實在太有禮貌
啲狗無論學歷幾高都好，都好冇質素

我唔知係咪讀大學代表醒
但還是香港學生懶得同佢哋嘈
好多時候見到啲片
香港學生都係遷就緊嗰啲狗

痴線，個page圍毆緊
啲支那人做乜撚嘢出嚟柒

UQ stalker space花生多到

啲支那人似想煩膠人地
等其他人怕鳩咗佢地
典型支那潑婦搞破壞

連儂牆

Yes unsw is doing come join ahhahaha

間間八大都超多支那人, 各位巴打小心

謹守校訓Never Stand Still 大家都be water 拆一貼百

我間學校有個有錢仔知道考唔入香港嘅大學
就係走咗去讀依間昆士蘭大學

唔怪得呢啲垃圾 長期接受中共洗腦唔會明白我地爭取緊既野 分分鐘佢老豆老母都係共產黨員貪污洗黑錢受惠於中國腐敗 就算有錢都係有種蝗格 點都係比香港人睇唔撚起

大陸人邊識人權佢地長期比中共控制

Cap出嚟分享下

我覺得反而係啲大陸蝗覺得自己好撚威好型
平時都比香港人睇唔撚起 長期谷住梗係要發洩下

其實就係藍絲帶口中嘅讀書讀到懵上腦

When?

大陸人真係好撚柒

驚閪
我唔怕同佢吔搞大
我唔係用visa 讀大學 佢吔一搞大就一腳踢翻支那
小咁件支那人喺nsw

唔該大家睇下

關於UQ單嘢

有冇D高質少少既辯論 好似oxford union

同上面FB GROUP D留言真係高下立見，海軍鬥水兵0學術

已經report咗係fake news

支持巴打
屌真係好撚嬲，拎喇叭播自己國歌係咩玩法
吹雞打人播自己國歌簡直係有侵略性嘅行為嚟，已經唔係香港嘅問題
澳洲人俾人噉樣踩到上心口

咩page？

UQstalkerspace

班大陸狗映衰華人

其實呢班人真心係智障
依家係佢 係一個人地地方 一個重視freedom of speech嘅地方
無理打打壓人地 仲要打傷人
然後無啦啦講埋自己國家發展好快
2件事完全唔關事 睇完真係做乜撚野？
你中國好強大＝可以去人地澳洲禁止人地言論？
係咪痴撚線架 同時亦都好悲哀
呢班人窮得只可以得經濟打飛機 快啲支爆啦屌

好心啦
移左民就收皮啦
出來攪事
本身係個笑話

佢地真係出去出醜
依啲低級紅搵強力人士推佢落樓啦

Learning the whole history about china before you show your comments

呢個好笑

三毛黑色警報注意

有鬼佬打哂法輪功嗰啲上去搏愛支人唔覆

Is it a joke?

批支國人出到去外國仲係覺得可以行自己個一套行為模式, 下下同人覺GDP點, 點強大, 但係就無視自己行為模式跟唔上.

我剛去其中一個po食花生
支那人明顯之後唔夠人講
明顯人身攻擊啦
左一句ugly
右一句shame on you

好撚好笑

有冇得幫佢地參軍

冇問你係咪中國人咩

FB直播無既片段...,
連鬼佬都敢打

另外, 睇埋comment, 好多澳洲人都撐香港人咖!
We are not alone

有巴打做野我一定支持
唉 過到黎想低調少少都唔得

點幫得支那人落手呀大佬
我相信就算本身唔知香港發生咩都都會出嚟撐
痴線，個畫面震撼到，打人在先，之後仲大搖大擺噉唱國歌好似好威噉，咩嘢事囉依班友，去澳洲到侵略㗎？

支那人畀鬼佬笑英文 atrocious god damn

然後有人話緊係一年畀成40k一年,uq先唔會理國際學生英文好定唔好

啲支那人畀人秒到冇聲出

Mate look at those barbarians.... all they can say is “chao ni Ma” “gan!”.... the only way to tackle is to speak English no mater what, we need to let the world knows the difference between Hong Kong and Chi Na

A pile of BS

我睇咗佢地d留言一日，d留言低汁到令我覺得好好笑
水平實在係太唔一樣，無辦法理性溝通，根本同佢地嘈只會浪費時間
例：

澳洲幾時肯滅蟲

開Po個三個愛國人士好似好得閒咁學霸真好 希望有人可以幫佢地參軍等佢地可以用知識愛國愛黨

我只係覺得好好笑

只需檢舉

澳洲同紐西蘭好多共青團/地下黨
如果義士要流亡最好去德法英

佢地啲表情包真係低質到
嗱 我就唔明佢地啲表清包點解嘅
之前睇咗帝吧「出征」打飛機po 發現佢地連啲表情包都可以拎去瘋狂打飛機
帝吧果然是帝吧 弄的表情包牛b死了

最後個cm明顯唔夠人講
同話比人知唔識英文

uq stalkerspace 花生不斷

樂色？
真係係度自high
用啲人地睇得明嘅字眼得唔得

好撚好笑
咩logic
大陸要禁youtube原因係同YouTube比， 國內有更多video

仲有
咁樣就叫識”廣東話”？
識講唔代表識打香港特有嘅口語

我最鍾意就係見到啲大陸人柒到出面

睇下幾時排華

佢用得呢個自以為講贏咗嘅point
其實比其他人
尤其鬼佬見到
係笑話一則
跟所有三毛
同仆街政府一樣
係避談正題
故用其他事物去轉移視線

支那人正垃圾

柒到核爆

岩係UQ個聲明留言到撚啲大陸閪好好玩

Uq stalkerspace

岩呀 咁撚愛國 返大陸上山下鄉啦

好好玩 好治癒

撚大陸閪kill time 1流
以為香港人好好恰？

Uq stalkerplace 比支那仔瘋狂用蝗語洗版

Local 屌爆

好撚醜
醜到爆炸

冇
反正中國人都係覺得
全世界都妒忌中國
針對中國
串佢地嘅=反中國唔遵守中國規則

我見好多鬼佬都反擊串撚佢地

食花生食到high high

香港學生去到澳洲都要俾大陸豬恰

孫楊=典型中國人

覺得全世界都針對中國人
全世界都妒忌中國人
全世界都唔抵得中國有急速(?)經濟增長
沒有我們中國人，全世界經濟都玩撚完

可能係鬼佬地方唔敢問呢d柒野